WALKING DEAD已經翻唔到轉頭啦

重溫一下
根本最神係依度

一個角色做到7年都有人記得 但一早死左

Liar

五分鐘 帶到比你幾多情緒

新個幾集WALKING DEAD
得個SAD feel

食屎啦Scott Gimple
以前既walking dead
we're all infected
you're my brother
Merle
Liar
they're fucking with the wrong people
而家

點解我係套劇最撚爛既s7先開始追

自Glen 冇做 即刻唔好睇啦，而家講反擊 但都好多故事往事加入中間，無晒當初個種緊張冒險精神。

被Facebook 個page 劇透左仔仔會離開

未睇新一集唔好上fb是常識吧